{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61110&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주일번지비즈니스호텔"
    },
    "text": "この宿泊施設はビジネスホテルで、長文字数だけでなく、手頃な価格と最高のサービスを提供しています。 周辺には光州空港へは車で9分の距離に位置し、光州ファミリーランドへは車で2分の距離にあり、光州ワールドカップ競技場までは車で23分かかります。 チェックイン時間は一週間のうち日曜日から木曜日までは午後5時、金曜日から土曜日までは午後6時で、チェックアウト時間はすべての日午後3時です。 宿では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙室です。 さらに、洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、駐車も可能で、無料で利用できます。 宿泊客は荷物を預けるサービスもご利用いただけます。 宿の付帯施設としてカフェテリアがあり、営業時間は24時間です。 全客室では調理ができません。 忘れないでください、最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、実際のイメージとは異なる場合があります。 また、チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプのホテルですか？",
            "answer": "ビジネスホテルです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "手頃な価格と最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "光州空港、光州ファミリーランド、光州ワールドカップ競技場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は一週間のうち日曜日から木曜日までは午後5時、金曜日から土曜日までは午後6時です。チェックアウト時間はすべての日午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙室、歯磨き粉と歯ブラシの無料提供、無料の駐車場、荷物預かりサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のカフェテリアの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "カフェテリアは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "全客室で調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に特定の客室やベッドタイプを保証していますか？",
            "answer": "いいえ、チェックインの際に特定の客室やベッドタイプを保証しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 458
    }
}